巴黎同意2億歐元放行尼馬 下家未確定

新浪體育11月27日訊 據加泰羅尼亞媒體消息，前巴塞球星尼馬已經和現東家大巴黎談妥了明夏離隊的相關事宜。

巴塞隆拿電視台《La portería》節目稱，大巴黎和尼馬已經協商好離隊的事，明夏他將以2億歐元的價錢離開球隊，但是尼馬下家現在不得而知。

節目稱2億歐元的價錢是球員和球會談妥的，此外該節目還表示，如果巴塞有意簽下尼馬，那麼球員明夏很有可能重返魯營，不過也不能排除尼馬加盟皇馬的可能性。

此前Goal的巴塞跟隊記者表示，巴塞已經重啟了尼馬回歸行動，希望球員主動促成轉會。而尼馬與巴塞南美負責人會面一事也在近日被媒體曝光。

西班牙媒體基比電台近日表示，皇馬已經放棄了追逐尼馬。所以，就目前情況來看，尼馬回歸巴塞的可能性在增加。

尼馬2013年夏天登陸西甲，加盟巴塞；2017年夏天，大巴黎花費2.2億歐元轉會費將尼馬帶到王子公園球場。

片酬？

去美職踢算啦

go mu la diu

去皇馬啦屌 差個射手

2億轟落麥巴比好過

去恆大啦
有錢途

三姓家奴

Welcome to Chelsea

巴塞仲有位比佢踢？

演藝教練

古天奴都頂到佢個位 中場又得 翼又得

去支超同啲騙子一齊做戲算啦

救救曼聯

皇馬啦

頂得到依家就唔會踢得咁柒啦

摩佬快D買

goal的巴塞係咩黎

我曼出黎打救屁馬

係Goal的巴塞跟隊記者

Go mu la diu